Cara Penggunaan 

1. masuk ke di directory project lalu jalankan php artisan dengan cara **php artisan serve**

2. masuk ke di directory project lalu jalankan **npm run watch**

3. Ketik browser **localhost:8000** -> port di sesuaikan saat jalankan php artisan